Операция + добавляется шестеренку.
Операция ? задает соотношение, котороме нам надо получить из имеюшихся шестеренок. Если такого соотношения не получается, то верунть наиболее близкое.

Шестеренки можно переворачивать. Так 1:500 можно представить как 500:1.
Из за неточности double и большой разници в соотношении было принято решение такие соотношения переворачивать для сохранения точности.

Программа решает задачу стандартным перебором всех возможных комбинаций. 

Целью было знакомство с рекурсией.
